港女唔跟上證走

上證跌到咁 港女好硬

輸到傻左？

同緊佛祖對賭

唔知你地up mud 一個升二百幾 一個跌幾十

清醒下

佛祖話唔跌就唔跌啦

因為佛祖保佑

我佛你

港女仲升緊，我D熊呀

其實呢 港女今日同佛祖傾記
咁新加坡既黑期都仲可以打飛機既
跌近300點會話唔跟呢？